Ik schrijf nogal langzaam. "
"Hoeveel letters moet je in de loop van een brief gebruiken?
Jaar: Brieven van zaken ook!
Hoe afschuwelijk moet ik ze denken! "
"Het is dus een geluk dat ze op mijn lot vallen in plaats van op de jouwe."
"Zeg tegen je zuster dat ik ernaar verlang haar te zien."
'Ik heb het haar al een keer verteld, op jouw verlangen.'
'Ik vrees dat je je pen niet leuk vindt.
Laat mij het voor je repareren.
Ik repareer pennen opvallend goed. "
